Cartes Magic.
\begin{enumerate}
  \item Le résultat cherché est dans la case \Circled{E}.
        \begin{align*}
          E & = 216+103+87 \\
          E & = 406
        \end{align*}
        Karim possède $406$ cartes en tout.
  \item Le résultat cherché est dans la case \Circled{A}.
        \begin{align*}
          A & = 489 - 216 \\
          A & = 76
        \end{align*}
        Hélène possède bien $273$ cartes \textit{Créature}.
  \item Le résultat cherché est dans la case \Circled{F}.
        \begin{align*}
          F & = 413+406 \\
          F & = 819
        \end{align*}
        Les deux joueurs possèdent à eux deux $819$ cartes.
  \item Le résultat cherché est dans la case \Circled{B}. Mais on commence par chercher \Circled{C} qui est nécessaire.
        \begin{align*}
          C & = 819 - (489+197) & B & = C - 103   \\
          C & = 819 - 686       & B & = 133 - 103 \\
          C & = 133             & B & = 30
        \end{align*}
        Hélène possède $30$ cartes \textit{Terrains}.
\end{enumerate}